====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce parc a été abondamment commenté , il n ' est pas nécessaire d ' en redire tous les éléments , mais on peut le resituer dans son temps et son contexte , et exprimer avec le recul de trois décennies l ' esprit dans lequel j ' ai travaillé alors .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

